議席大勝 但選票只係小勝（投票率大升 但非建制得票率反而較上屆立會微跌）

總得票率：非建制 vs 建制（投票率）
今屆區選：58.2% vs 41.8% （71.2%)**
上屆立會：59.8% vs 40.2%（58.28%）

**截至今日0912 得票係1,418,620vs1,020,173（立場新聞

結論：議席大勝 但選票只係小勝（投票率大升但非建制得票率反而與上屆立會得票相若）

利申：不過我覺得場運動贏唔係單睇民意 但分析下冇壞 最重要係你以為贏咗議席泛民又真係會支援前線咩？

最重要係你以為贏咗議席 泛民又真係會將啲資源去支援前線咩？

同2015區議會比較先得，
過去立法會同區議會都係有唔同傾向。

與上屆立會得票相若 咪者係已經show hand 囉

我都諗過 但上屆區議會冇咁有政治上嘅表態 反而難比較

未必 我哋一直以為高投票率對反對派有利 但今次高咗一成有多都唔見favour好多

另外 都代表港共政府嘅非人道鎮壓冇增加到反政府嘅人嘅比例

有無研究過種票速度？

E 個細界總有人甘心舔共
64比係西方國家已經係好大dieffernce
美國選總統都經常係差2-3百分點定勝負